700騰訊業績等候區

大摩預期，騰訊今年第二季按非通用會計準則錄盈利150.39億人民幣(按年升33%)，料收入551.37億人民幣(按年升55%)；估計其遊戲業務會有穩健的增長，料整體遊戲收入將按年增長45%，按季增長9%，主要受手機遊戲收入達至158億元人民幣歷史高位所帶動。另外，該行指市場顯示《王者榮耀》7月份的收入將會升至另一個紀錄高位，反映遊戲對年輕玩家作出時間管制所帶來的影響輕微。

騰訊於8月16日公布今年第二季業績
大摩評級:增持 目標價:370元 估手機遊戲收入達至158億元人民幣
交銀評級:買入 目標價:373元 估手機遊戲收入將達到164億人民幣
中金評級:買入 目標價:364元
大和評級:買入 目標價:350元 估第二季手遊收入可按季升21%
德銀評級:買入 目標價:327元

有騰訊冇窮人

想大手入

呢個月炒業績吵得咁勁，如果公布出黎唔超預期好多，好大機會回吐

炒左半年啦

匯豐當年都有120蚊
港交都300蚊
冇股永遠係升 係咪自己最後一個接火棒真係冇人知

怕what? All in

咁放唔放好

係700係唔適用

我唔敢咁老定一定好但騰訊差極有個譜
所以食左D call先

咁強勢唔通業績優於預期

留名

慘

騰訊於8月16日公布今年第二季業績
大摩評級:增持 目標價:370元 估手機遊戲收入達至158億元人民幣
交銀評級:買入 目標價:373元 估手機遊戲收入將達到164億人民幣
中金評級:買入 目標價:364元
大和評級:買入 目標價:350元 估第二季手遊收入可按季升21%
德銀評級:買入 目標價:327元
麥格理評級:跑嬴大市 目標價:304元 估手機遊戲全年收入580億元人民幣
摩通評級:增持 目標價:380元

大市回落為大家提供買入"正股"機會
繼續不要問只要訊

業績前又炒上
出左又炒上

大行：我唔出口術推高，邊個幫我高位接貨

全部都買入

咁升法星期四見$350喇

騰訊控股() -3.400 (-1.049%) 沽空 $4.21億; 比率 9.105% 將於明天(16日)公布截至6月底止中期業績。本網綜合10間券商預測，騰訊上半年純利料介乎270.72億至296.36億元人民幣，按年增加35.9%至48.8%。中位數279.06億元人民幣，按年增加40.1%。若按非通用會計準則(non-GAAP)，綜合11間券商預測料其中期股東應佔溢利料介乎284.33億至305.11億元人民幣，按年增加33.2%至42.9%。中位數291.52億元人民幣，按年增加36.5%。

另綜合14間券商預測，騰訊控股上半年收入料介乎1,003.23億至1,060.52億元人民幣，按年增加48.2%至56.7%。中位數1,031.77億元人民幣，按年增加52.4%。

本網綜合28間券商列出對騰訊投資評級及目標價：

券商│投資評級│目標價(港元)
申萬宏源│買入│315->400元
海通國際│買入│400元
摩根大通│增持│380元
花旗│買入│380元
交銀國際│買入│373元
摩根士丹利│增持│370元
中金│買入│364元
Jefferies│買入│352元
大和│買入│350元
工銀國際│買入│350元
高盛│買入│300->346元
里昂│買入│345元
野村│買入│341元
星展唯高達│買入│336元
中信証券│買入│334元
美銀美林│買入│331元
德銀│買入│327元
招商證券國際│買入│321元
國泰君安國際│買入│320元
匯豐環球研究│買入│317元
瑞銀│買入│310元
建銀國際│跑贏大市│310元
法巴│買入│308元
麥格理│買入│304元
第一上海│買入│304元
馬來西亞興業銀行(RHB)│買入│303元
光大證券│買入│298.7元
瑞穗│買入│250元

今日提供買入時機

開黎見我

二零一七年第二季
我們的收入實現59%的同比增長，主要受智能手機遊戲、個人電腦遊戲、支付相關
服務、網絡廣告以及數字內容訂購及銷售所推動。
經營盈利同比增長57%。
本公司權益持有人應佔盈利同比增長70%。非通用會計準則本公司權益持有人應佔
盈利增長45%。自由現金流增長80%。

之前700 業績期後上落同成交大唔大
有冇往續share

聽日有機上 336